et forslag: proposal提议
anlegge-anla-anlagt:build, construct修建
medføre:result in导致，造成，带来
underlig:strange奇怪的
tross:despite尽管
  - til tross for 尽管

dermed (adv. derfor, altså, følgelig): with that, thus因而，于是，由此
